大家單身咗幾多年？

已經5年但都走唔出，唔敢有commitment,，覺得會害人，但好想溝女，想有intimacy

22

今年幾歲

25

同年齡成正比

28
今晚約左個女仔睇 annabelle

樓主5歲就識上連登

我都係 巴打邊頭睇

23,就快24

一樣

輕鬆踏入21年

你班死毒撚

利申25

LM

27年